[BL] 出pool的機會是屬於旭熙的 討論區(40)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

半點世界第一

屌你咁快

8個鐘爆post

又搶我一

其實我咁鍾意牙齒
當初應該立志做牙醫先岩

你點鍾意牙齒法

鐘意咬人 所以鐘意牙齒？

集氣

剝牙play

幫你集氣囉bb

咬人係肉丸開始先, 之後我先咬人
好似walking dead咁

對人既牙齒好高要求

剝哂半點d牙

好可愛

牙真係好重要
好多人十年唔洗一次牙 又黃又多蹟
把口臭到有時搭地鐵佢一開口真係想死

死痴就得

同佢完全冇機會接觸到?
似邊個明星?目測幾高?

小便有經驗？

你同佢揀同一科

我都係 咁侵仔棚牙係咪好靚?

冇錯 基層多數係咁

我都正想講

通常係叔叔嚟

成日覺得生得可愛嘅男仔都偏向gay

有成功死痴做左best fd既經驗算唔算

唔好老點喎

都好呀
但你本身係咪想同佢一齊㗎

屌加埋啲煙味

之前都年年洗牙但後尾d人話完來咁樣唔好

我都有試過

佢係直 當時我太純無咁大想頭

呆萌呆萌

即係似狗? 好想望吓
燦烈好靚仔

我鍾意蝦佢地

好驚
點解今日既侵侵咁恐怖

咁佢知唔知你係？

咁你幾時發現自己係gay

或者bi

腸腸

真係好靚吓

佢今日可能比肉丸虐待完

高唔高 旭b渴望的忠犬

點解?

雨b都有?些牙

唔知呢

今日同佢好開心 所以有心情蝦人

女仔fd嚟 友情嚟

佢收皮

點解咁對腸腸

有feel已經ok
你多d關心下佢

咁你講嚟做乜

負皮你

咪係 無啦啦派卡比你

唔記得佢個樣
咁你可能唔係好鍾意佢

就係今日冇虐待所以侵仔傻咗

好搞笑

搵完文章睇 原來我比內容農場呃左

佢哋係唔識大家
一陣旭熙俾人當黐線佬

平時都冇虐待呀

呵返侵侵(攬

循序漸進 上堂坐隔離
做pj同一組

內容農場

佢啱啱先將你個b碎屍

半點好善良
你肯唔肯同我一齊蝦人呀

之後再掂吓手仔 再之後就錫吓嘴仔 再之後就...

好彩冇因為篇垃圾而真係冇洗

痴漢mode
咩髮型㗎?

有留返手手留念 係咪好窩心

半點唔記仇 好快就唔記得左

好呀

我都試過想識一個好cool嘅女仔 死黐不過失敗咗

BB

屌！
廢老最鐘意信呢d野
我敢講地鐵十個睇文睇片廢老有九個都係睇緊呢d垃圾

小美的丈夫竟然......！她的鄰居都瞬間嚇呆了！看得我都毛骨悚然......

冇人夠我cool

其實咁樣我會覺得好驚

半點係暖男 好溫柔

下 點失敗
女仔同女仔應該唔難？

善良小天使半點

貓貓最溫暖柔
係暖男

點解會失敗

咁我地蝦邊個好

西面小王子

可能就係嚇親佢

我地蝦...肉丸

我又蝦。。。

蝦蝦蝦好唔好？

其實我現實中係會咁
茶b me好善良的

可能我太熱情 佢驚驚哋避開me
之後feel到佢避開就算了

我對住鍾意既人(姐係fd)係會唔cool既

你係咪有養貓？ 有嘅都係暖男

你哋互蝦咪得囉

頂你個例子…

係金魚記憶

我之前見過有巴打話係鍾意女仔 但啪只會揀男仔 因為女仔下體好嘔心

你係度嘅留言 有時候冇睇名 但一睇就知係你

唔通貓貓真人同上網係兩種唔同既性格？

蝦貓貓 (質貓貓食過期狗糧)

今年6歲了

一開始唔熟但太熱情真係會驚
但如果慢慢傾計傾熟就唔同

我平時好少講野
冇人聊我我係會自己去食飯嗰d黎

我知道
你地都係主動型

one cat one cup

我都想養
但唔敢 驚自己養唔掂

我都覺 你都係呀獨行b 一睇就認到

即係點

咁好多人都係嘅

臭西港女害人不淺

用鐵刷幫貓貓梳毛

什麼星座

點解
雨b d留言好粗暴直白 我指俾人嘅感覺

忠犬

當年人地士多唔要就咁拎個紙箱擺喺街任人拎
拎左最後嗰兩隻返屋企

蠍

地獄犬

我見到靚女就會狗衝
瘋狂氹佢笑

善良貓寶貝
暖男

你留言有啲萌膠嘅感覺
雨b就好直好認真嘅感覺

貓貓有你真好

好有愛心

比人感覺係咪一d都唔溫柔呢

萌膠
好貼切

臨瞓前又爆post

外冷內熱
我識幾個都係呢d性格
做朋友好有義氣

係cool

頂
我就是小丑🤡

明明係可愛

茶b就是暖心大姐姐

我真係唔係溫柔既人嚟
對女仔會好過對男仔 gay既除外

come on baby

咁你有冇討厭直男？

好想狗衝你

點解會咁諗
係天然萌

咁動漫情節既…

可唔可以順邊帶埋半點返屋企

帶埋侵侵返屋企

左 不要 中半點 右KO B 細佬

互衝啦

對佢哋無乜特別感覺

你俾座敷童子慢慢玩啦

好得意

我試過鍾意過
到今年先認為自己真正放低

你暗戀左某直男咁耐？

然後返到屋企日日瘋狂癩屎
啊 有一隻養唔大死左 宜家得返一隻死肥婆

你唔好比隻貓食到咁肥 健康會出事架

我都好想養

暗戀係一回事,
中學個陣壓抑造成既後遺症先係問題
唔知點解唔敢同現實識人提起佢,
唔敢見到佢
但佢同其他人其實唔知我鍾意佢

佢好煩
唔比佢食 下次就會食到勁急然後嘔
減量又會係咁煩住哂要比野食

直線自爆

好正

鍾意動物既男仔通常好好蝦

我見我個fd個貓會自己搵嘢食

膠膠 無

agger

腸腸有?

友誼波係幾正

我身邊好多

我身邊冇男仔
但呢度都好多巴打有養呀 我仲follow左幾個貓貓巴打嘅ig

寵物台真係好正

我只愛小柴

貓就是死臭西
但佢好似越老越癡人

連登寵物=貓貓

tumblr d野仲好j過hehe論壇

棄養你

柴犬笑個陣超萌

同埋會冇以前咁活潑，成日瞓覺

冇咩點疾走
但都係會去埋哂d奇怪位自high

好彩佢都算幾乖

有冇粉紅色肉球

貓bb仲得意 但好似好脆弱咁

不要b

同感 好可愛

黑
虎紋好少粉紅色

好可愛呀

我都冇得養

齊齊ff算

好想捏佢塊面

me有六隻貓

我都想 好得意

其實佢唔係笑係打乞痴
但柴犬扁嘴仲萌囉！
不過柴犬係任何時候都萌！！！

養動物好大責任

有冇唔比你用電腦？

呢張唔係改圖？

我最鍾意唐犬 好有人性又忠心

係 病咗睇醫生睇到破產

但柴犬個種呆萌樣每次見到都覺得好治癒

有
有隻一坐低就會走嚟要抱抱
有隻就一要飲水就鳩叫
有隻一餵糧就會打鳩其他貓
有隻就好善良俾人打都唔打人
有隻就係老人家
有隻就係毒撚嚟

係 可以挑哥基機

貓已經比較好 唔洗帶佢出去散步 比養狗輕鬆 但貓同狗d毛四周圍飛 好易鼻敏感

你d貓好得意 好有性格

係 人多貓又多

我二家姐嚴重鼻敏感 之前未搬嗰時好辛苦
成日叫媽咪掉走隻貓
之前仲試過襯我哋唔喺度放佢出街 好彩搵得返

我最鍾意善良嗰隻

tumblr仲有好多腐野睇

我有過將來自己一個人孤伶伶既時候養隻小柴當家人

好可愛

ko b都試下

哥基都好得意
隻腳好短

咁衰嘅
不過鼻敏感又真係好辛苦

佢係咪想逐隻逐隻偷偷掉走晒

忠犬要嗎

點解你會咁諗 我覺得你就算將來冇仔 小腸都會煩住你

試過 貓貓仲要踩我行過

會好快有㗎旭b

你d貓識唔識用兩隻腳行路

一定係咁 佢唔鍾意動物

睇其他youtube片d狗狗真係會好緊張

呢個爆po之前旭熙應該搵到

唔識

所以我想養狗 我覺得貓唔通人性

我要打死貓貓

點解呀不要

@貓貓

基鋪見到 小便想食波波 小腸想食波波夫 4p
小腸係咪想借D依食小便

點解呀 貓貓咁得意

貓貓係愛心暖男

不要b乖 唔可以咁曳

腸腸借波hal性暗示便便

jm9?

on99

佢無啦啦派卡比小便好此地無銀下

jm9點解

咁都有得ff!

Jo mud 9

不要bb乖啦

做乜鳩

好懷疑小腸對你有冇其他心思

反彈冇回頭

我唔識呀

mk術語

有話我話你咩

jm我估係姊妹

嗰個係答案

你有上師奶皇國？

雨b so qq

sis

之前有個絲打開po話jm入俾巴打屌到上天花

我有話應您咩

c6

成日見到ching
一開始仲以為上緊香討

雨b好好笑

係牙清

冇
但有時search零食野會見到c9王國 d forum

而家個個都清

我有話你話我咩 ?

仲有99 老爺係邊個數字唔記得咗

收皮啦ching

62

幼稚園畢業未

剩係聽過620

你兩個咁樣拗交唔會有結果

99 好on9

獨b係咪有上

攬實不要bb

我係c6黎

有腦就唔洗上老母王國

咩嚟?

620都幾靚女

失覺哂。。。。

師奶王國好多藍絲五毛

樂易玲都唔識

樂易玲

師佬 師奶條佬

你頭先話佢靚女

我以為係死佬

我都以為係

你過界牙
我話畀老師知

幾好j

師佬 啲簡化好夾硬嚟

好似都可以咁解

唔通係我解錯

要加個哦字喺前面
哦~你過界!我話俾老師知

師奶條佬=死佬 冇錯

你同貓貓做乜膠呀？

出pool 出櫃party 一次過攪

留名
全部訓哂

原來skip左39個po

未瞓未瞓，而家去追返ten count

未睇都已經知道個結局大概係點

我又要煩住貓貓R野食

兵庫北

萬0個隻貓貓好J D

可能6隻一齊走上去佢塊面到小便

呢個咪上次係澀谷咀100條仔果個youtuber 我覺得佢幾靚仔

頂你腸腸好核突

係呀
佢啲貓片勁好睇

有得攬啦

起來！不願做奴隸的人們
返工了

腐b 咁夜

腸腸無時無刻只係諗住便便

不要再說了

可能經驗豐富

屎尿play

貓貓聖水

因為每日都要大小便

ko b好好服侍老細

腸腸係咪都仲係讀緊書

廢青

慘過做賓妹

me都想做廢青

貓貓

【冇圖】如果呢隻賓妹係係屋企嘅菲傭你嘅日子會點過

係咪呢種

可惜冇錢 做唔到

獨b 要爭取時間睇bl

好正好索 5*

窮撚連做廢青嘅資格都冇

一醒就16頁

有D似BABY未整容前

腐B有冇瞓到覺？

你大我呀？

一語雙關
對小便愛得深沉

你地兩個好可愛
姐姐要你地

好chur呀腐b
係咪平時太忙

+1

萌到痴線

ko b心諗 me索過佢多多聲

便腸好搞笑

有無人覺得BL嘅男人搞野好睇過gv d男優?

我願意用十年壽命同佢交換

幻想同現實既分別

過嚟姐姐度

兩個都好睇喎 揀唔落手

你好J好多

成日鬥氣

尋日果條台灣情侶好正喎

bl男即係點？

即係漫畫入面既攻受

我鍾意睇漫畫嗰d多d
但尋日嗰條都好正

奈巴出pool了？

瞓到自然醒 好開心

奈巴講緊po個標題呀

窮矮柒毒臭都J 重口味

半點好大打擊

兩樣唔同嘅正

好彩

嚇死me

屌我啦

好衰

ko b女神無誤

半點個菊花處想俾奈子定希哥?

半點係開心奈子未被仔仔擁有

獨行bb玩9 me

奈巴for sure

Ko b知我心

誤會咗你對不起
但奈b係冇你份架

唔信你問下茶b佢地

閱奈已拆
奈巴是我的

憑什麼
你講咗有咩係赢到閱巴先啦

希哥

唔巧

閱巴都唔要

帽事既

識書法嘅氣質混血美女

Ko b有鬚女神

收皮啦半B
希哥呢
希哥快D入PO望望你屋企個受成日想比帽你戴

唔好再玩9 me

我只係吳君如

半點應該派咗十頂帽俾希哥

邊到止
由頭笠到落腳趾尾

姐姐不行了
而家仲有幾多人識書法呀
混血兒不嬲都靚

希哥日日都

妖孽 希哥有排調教

你望吓安德尊先啦bb 我同佢係同伴

綠帽的日常

有，瞓咗陣
睇睇下就三點幾，嗱嗱聲瞓

想收服我e隻小妖精？冇咁易

希哥is watching him

唔是掛

又唔係，通常係一忙就好忙，一得閒就好得閒
不過咁啱琴晚執返啲功課

呢個係咩意思

我都鐘意

好摟屌 好淫蕩 一定好好食
叫奈子收服you

你都有睇尋日條情侶片

睇完bl先執功課
唔好夾埋d bl落去

你死喇

快d 死我啦奈巴

半點真係好淫

呃我唔到嘅
垃圾安德尊英國混血㗎
但你係東方美人

係我表達有問題
琴日邊條片

緊係執完先睇啦
睇睇下仲要覺得黑瀨好腹黑

用紅毛泥對付半點

便便嗰條片

我宣布吹水大會正式開始

唔好呀 最多做俾埋你

Ko b

半點係gay定bi？

唔使理獨行b 佢傻的

純gay純0

一定係gay 佢條J冇咩用 有菊花就得

淫0

切左佢都冇問題

條J俾我 我想要

驚

下世同你交換

好似講緊BB便便既片

kob係港菲？

識個港菲好靚

港泰
好正
BTW安德尊

我同lift個港菲姐姐都好靚
黑黑地好似蔣雅文type
又會幫我撳lift又好人

me又想搞基格劍 我有J一定屌死u

我都識一個
但完全睇唔出

小便十一人流出嘅無碼片

泰國

嘩 好正呀
片入面仲有邊個

其實真係睇唔出 冇咩分別

便腸嗰條

港x東南亞 係睇唔出既 普遍仲係靚既添
港x南亞都靚

我都想睇得出

有個2中同都係港泰
一個好靚 另一個普通但波好大
Mix得9成都唔差

港泰有d都好撚靚

睇對眼可能睇得出 但成個樣就

agger ko b

半點識咁多靚人 葡萄

我識一個港泰仔仔好撚靚仔 搞到我好自卑 人港泰我港泰

我係柒毒臭

ko b係咪成日唔沖涼

關咩事
mix歐美都可以柒咖姐
要靚嘅話黑人都可以靚仔

女神個身好香

黑人mix普遍都唔靚
mix白人都唔掂

臭過咸魚 有幾隻烏蠅喺頭頂

agger

呢個黑人勁撚靚

我都覺 勁似公仔

但啲人話佢整容

有咩 有冇相

你細佬靚唔靚仔

夜晚有保護色

黑到唔化妝嘅話究竟睇唔睇到輪廓

食黑朱古力會咬到手指
但真係好靚呀

你話自己臭都已經好誇張
依家仲話有烏蠅摟住
係咪此地無銀

識同熟又唔同

佢應該唔駛化

上唔到妝

突破盲腸

眼同唇肯定有化
就算睫毛長都唔會咁翹起

正常唇色冇乜可能黑到咁

點解我覺得好重ps味

其實可能係蜜蜂

搞吓gag姐放過me

笑左 有蜜蜂喺個頭度採蜜

靚仔 呢個講真

美人蜜
我又要採！！

冇呀見網上啲人講

ok
咁您都唔會差

ko b高唔高

連高汁男神都臣服係KO B裙下

奶佢個頭

您又是港泰 ？

佢男友同佢 邊個靚仔D

笑左

貓貓好可愛
我都想奶你個面豬登

你哋ff已失控 我宣布你哋冇得救

kob意想圖

好多蜜蜂

嗚呀原來旭熙都係mix 仲要係好靚仔

矮

旭熙係男神 仲要係明星

我覺得細佬靚仔啲 因為我唔鍾意黃浩然

旭B好可愛

唔好打佢主意
旭熙is me的

一家都咁高質

視女女女

u know my feel bro?

唔同你爭

快到
圖定

好想蝦旭b同貓貓

影定先 遲d補番

蝦人係唔岩架

明明係侵侵教壞我

（質侵侵飲過期金寶湯

琴日講嗰隻狗同佢邊個正?

y mi

點蝦? 綑綁play

性暗示嚟㗎貓貓

因為你可愛

半點一定係好想品嘗吓貓貓聖水

woooooooooo~
fuck me fuck me fuck me
woooioiioooo~
harder harder harder

搶走佢正諗住擺入口既食物
搶走最後一塊薯片之類
綑綁交返俾專業既侵侵

半點係零
你搶左我歌詞

不了

係張床瞓到暈暈地

誘受

屌你

忠犬冇得輸
最好係攣毛

半點誘惑緊邊個?

me

想唔想

返5p啦屌您老母

你㗎? 佢同你示愛呀心心尿

所有男性

喂喂喂 企開啲啦死毒撚

not mine
is me

好眼瞓

刀音live(真劍亂舞祭2017) 又有海外直播

大型貓唔會正d咩。。。

又day off?

那麼醜的妞

放飯

今日真day off

抱走要b 唔準咁曳曳

做咩姐你

妖 死開

信唔過

攣毛冇得輸 呢個男仔咩髮型?

ok

你咁對哥哥
心碎了

光頭

我尋晚真係金寶湯煮意粉

可唔可以抱你返屋企養?

玻璃撚

不要又冇瞓覺?

冇撚餵飽我
不了

貓係高冷型

要好好教訓不要b
打屁股

攬半點 (擁抱)

yes
今朝有嘢做 驚起唔到 所以唔瞓了

cap

不要係咪回完都會正皮自己?

死港女

侵侵幾時變到咁溫柔

侵侵幾時變得咁溫柔

斬手斬腳做海豚人

做賊？

我個心。。。

呢個係花生 not不要bb

不嬲都咁錫半點 (錫 )

4秒前 同我講一模一樣既野

#我以為係呢度又hang左
心有靈犀

係咪要召喚靈犀了

match

侵侵
咁我破例俾我隻豬你啦

因住侵仔又block u

今次冇強強侵侵

吓
我無喎

唔值錢

你啱

好波

muah muah muah muah muah。。。

您幾時變到咁
我真係好失望

惡人有好報
好人無好報

死啦 細佬又精神分裂
攬

到時live viewing又全場都係女 得我一個男

轉贈張潤衡

我都係

你cos做女咪得

唔緊要 不要返到黎已經係海豚人

驚 不了

我幾時變到咁？
你做乜講埋晒哩啲咁嘅悔氣說話？
你咁講即係咩意思？
而家係我失望囉
我覺得我哋之間真係需要翻啲了解囉
唉 算啦
當係畀啲時間大家冷靜下啦

女人唔壞 男人唔愛啊
姐姐我地一於毒死哂班臭男人
以後就係我地嘅天下啦

我cos 露芝亞

正

妹妹果然十分聰明
班臭男人落地獄啦

u

sor 我都係回老家

綁實先送

牙joe是…………

我都係零仔

快啲搵啲猛一返嚟填補下我內心嘅空洞

你係嬸嬸

屌撚死你！！！！

唔係錫我嫁咩
你捨得

好正呀

半點嘅空洞???
呢度只有奈子有資格 其他都係淫零 閱巴旭熙除外

你唔乖
好啦 唔送你比人

花生米 我嘅不要bb呢?

奈巴

（趴係侵侵既懷抱

好姊妹

去咗做海豚人

趕走花生 掉西瓜召喚我要b好細佬返黎

摑ko b

你仲好講
成日拐彎抹角抽小便水暗示鍾意佢
唔知係咪唔敢明目張膽表白先要咁

送佢比張潤衡定張志剛好 ?

gay

送ko b俾張志剛

好 (綁起佢)

好重要 要post兩次

你綁手 我綁腳

我一拳一個 綁我?我呸

性暗示嚟㗎雨b
腸腸肉球不滿

我都識個港泰

Match 唔match 到ko b

唔好呀 貓貓
我哋好鍾意你架

btw諗起跟三色貓回高登老家

相認了

其實講起要計我都有八份一

我走了
呢度都係高質男神女神

ko b好型棍呀

連登=香港😂

原來咁多mix

HeHe

一拳一個？有時真係忍唔住笑

我都走了，e度唔係姆明嘅天下

腐b你個朋友係咪臭過咸魚頭頂有烏蠅

貓貓男神無誤

我才是御姐 一隻手指尾ko半點

gay is great

唔怪之得貓貓係男神
果然mix都係靚仔靚女

我都走了 明明我係零仔

冇

認真呢

做乜
真心想知

唔通我mix矮黑人都講咩。。。

五官幾好 衰在肥
我相信ko b係大美人

姆明so q

開po問應該出面大把人識 不要都好似識

屌

反正我都唔在乎D人點睇
之前live viewing/麻璃央見面會都係得我一個係男

連登好危險
一個唔覺意就會俾人起到
我只會係度問下

大丁

基鋪個個話你係靚仔男神喎
你講呢d冇說服力

姐姐陪你睇

cut上下應該會安全啲

太肥冇訂企

你又唔係貼自己果張 就咁問點整 點會起到底

Come here

窮矮柒毒臭

應該神仙都remove唔到
啲黑色已經係張圖既一部分

我連開po都唔想開

真嘅？
因為我之前試過都mosaic 左張相 但俾人remove過
不過嗰個人已經冇再聯絡唔敢搵佢

哥哥陪咪有兩個男

呢到都好多刀劍亂舞緊

好正呀
呢度係一對定兩對cp?

矮柒毒臭
高美萌香

支持

兩個字 好撚正

救命

但係點解啲巴打成日起人底都可以將塗咗嘅相還原嘅?

閱b 來吧 不用覺得羞恥

其實幾時都係得零仔鐘意圍爐

傲嬌

有冇主角正面相 就咁睇側面就唔覺靚仔

好似日本名

劇情好似好老套
一直壁KISS
我不知道你是誰但我很想你

me 大總攻

呢個世界冇1仔

旭b都好渴望一仔

Agger勁想問壁夠未

其實點解半點會變成咁
想當年佢好正常
係咪你地迫到佢咁

但啪啪啪好正

不如話佢對住班姐姐先敢將本性表露出嚟

3年前既半點真係傻豬豬
想到都想打鑊佢

me is 巨龍

台灣偶像劇一貫作風
你睇藍淋就知台灣興呢D

btw 嘉禾只去the sky
其他分院同我收皮

間條恤嗰對好似好正 但西裝嗰對唔得

我

旭b竟有巨龍
仲已為芝士腸

大總攻首推奈巴
真·男神 熊 高大 幽默 腹黑
有冇0仔想入手

人唔笑

我我我我我

旭熙話佢有頂天地嘅巨棒

因為佢喺呢度幾淫都唔會比人屌

香港拍同播一定比宗教右派收皮
同運又和理非非

奈子唔會考慮u

侵侵都係

你錯了 我係gay post都係咁淫

ok收到
我來了

典解呀

咁你記住以後見到奈巴就要狂彈 比佢

死開啦

但藍淋好似唔係台灣人
米洛係台灣，都係咁嘅風格

你唔係一黎嫁咩
你死開

呢度之前得班腐女點屌你

我好似一直都有

笑死我

佢可能FF大家都有J

竟然！！！
佢唔係台灣人咩 佢係咩人嚟

有私人司機

唔夠強烈

行動升級

佢唔係大陸人咪

大陸
其實個陣好多大陸人都好興寫台言風格
最恐怖中台紅親都係呢種風格
我個陣話唔好睇比人屌到上天

藍淋d故事老套到

收嗲

唉
本來今日坐私人直升機㗎
但我司機放假

Ko b一定香噴噴

ko b快d將要b救出

help me

攻受都矯情嘔心
渣攻賤受走天下
個陣好多都係呢種

台灣興呢D

有冇即刻開窗

要B你又摟打

不要bb快來姐姐懷抱

又諗起不可抗力
我居然睇左電影

有冇即刻深呼吸

大陸都係

唔係非賣品已經算好
嘩屌唔想再諗起

走開
佢係我嘅人

而家先睇到 等啲臭屁彈臭死不要

小心佢陣間又精神分裂

奷奷

個陣鮮網話唔定大陸人仲多過台灣人

已分裂

叫司機放多d臭屁

大陸依家唔係了
但台灣偶像劇仲係興呢D

仲要正皮俾自己

好膠萌

要B膠得嚟真係好萌
又摟打

終於落咗車喇
差啲畀雨死me

不要再說了。。。

你真的很囉嗦

兩邊人唔啱

我跟他到底有沒有牽手 氣死你 氣死你

引誘花生

你分裂果陣可唔可以加返邊句野係邊個講

因為舊登嘅時候意見不合
就分po分到宜家

我有次入另一個gay po 見到佢哋話另一邊有狐 到底佢哋講緊咩

舊登野

講唔講得

個po入面發生三角關係
不要再問了

打你旭熙
六相嗰個冇 但啲hehe都唔係貓貓呢班

討論：點解高登 同連登既gay 高汁過論壇同app既咁多

下次

你都係想我答因爲有你姐

你冇帶遮？

貴圈真亂

錯了 我拉低左個average

其實我很醜的

無

可憐的小小不要b
弱受會見到猛一

雨中暴走 好有型

就算最醜 係出面都算中等
我估

因為全靠有你誘惑晒啲高汁仔仔過嚟

真男人唔洗帶遮 直接雨中奔走 咁先最型棍子

老屎忽貓貓

同你諗既一樣

認真討論
咬ko b

貓貓蘿柚又圓又白又翹又有肉地

好岩大力啪

最緊要係彈性

我哋都冇見過 gay po /forum /app d人 又點知呢
得返9up

啪啪聲

但係藍淋出名到癲

鳩up下點解

個個都係男神

心有靈犀

好多人望住me

點知跑跑下仆左係地下度濕晒

您仲清楚啦
講呢d

笑緊你柒

我無跑
我重要慢慢行

其實我真係唔知發生過咩事。。。
我又唔似你人脈咁廣

嘘！

catcat啲人脈
上次…：=！（281…3：8：-31”19；…“！2（？）-！-

好好笑

認真牙 屌你

牙你老母

Come

牙返你老母

好惡

不安

唔好意思 我笑左

點會冇 大波長腿
靚到咁

本尊而家回天尊宮就寢
有咩就事就搵我左護法 小倩

咁我笑右

點呀

打你個頭
食懵左你啊

奈子 總攻駕到

但六相嗰個唔好傾 我吹過兩句

小倩： 無禮之徒，不得無禮！

因為冇半點係度

哈哈哈
好好笑

牙

六相is what

點解呢？

貓貓嗰個都好似唔見你喎

人若不要臉 則無羞恥之心

另一個gay po

男神女神圍爐

不要最好傾

佢哋好惡 講笑都好認真 巧京京
冇貓貓嗰班咁on9

因為我俾人禁止六相gay post 上水

六相有冇咩意思？

u is 男神中的男神 玩晒啦

係喎希哥唔俾你上 乖豬半點

六相係一個巴打嘅會員名

夠膽認 好野

難怪好似見過哥哥咁
原來真係另一邊

要B乖
姐姐帶你去睇金魚

人名

唔識呀嘛

點解唔敢

細佬返黎啦

你都係

腸神

頭先好驚
嗰到好恐怖

哥哥呵返 （攬

哥哥帶你去睇雀仔

唔要
我要麻鷹

岩啊 巧惡惡
不過貓貓個班好on9我又好認同

你同半點真係兄弟嚟

貓貓嗰班包括u 膠膠

果邊無小便係爭咁D

麻雀要唔要

半點係芝士腸

真人都係

齊木追加cv: Kaji

兄弟骨科

50 100

腸仔先係

OK me on9 too

兩個都淫零點骨科

ko b is 膠萌

咬ko b

柏拉圖 bromance

咩係骨科

男神腸不是浪得虛名

亂倫

雨bb

同問

讚你可愛都有錯

二問

正
細佬化身花生果時可以 死我

男神司華力腸 好勁好猛呀

喪屍式咬

爆腸喇唔好再咬

你竟然唔知
我哋好耐之前有解釋過
強國一單兄妹亂倫新聞 阿哥比阿爸打斷腳 去左一間叫德國醫院睇骨科

半點係巨............咳咳咳

KAJI話後悔接

0有咩用

半點係巨龍巨棒巨炮巨彈

我係b站睇動漫都見到德國骨科
以為係畫風既骨架比例唔岩

巨膠

我唔識貓貓sor 9

B部幾乎個個彈幕都有骨科
睇得多都覺得好煩
仲要班人嗌埋交

miko miko mi
miko miko miko miko miko miko mi
miko mi miko mi

巨...

明明就係尾指咁粗

你又知

預備開新PO

都話係app傾過

佢喺app send J圖比你

係咪痴線架
遮都偷
垃圾

從來唔放架

好慘
我都試過

數字波開始

呢D仆街正辣殺

搞到以後要跟身
頂連遮都偷正辣殺

預備潛水

當然啦 明智咁煩 好似唔講野會死咁
俾漢化組想整死佢嘅男人
是說依排漫畫好高質
果然空楠骨科好好食

第一個問骨科點解叫骨科嘅人就係我
大概意思就係近親相姦...？

半點未傾過ed

等我搶1001但唔開

原來骨科咁嚟

摟打

又要打搞伯母了

支持獨行b破處

希哥唔好嬲

但腸腸send左自己條腸我睇
係巨龍

好高汁

德國腸

me唔搶1001啦

德國腸你開